點解對鞋咁靚但係冇人講

有冇巴打知呢對鞋香港邊度有
Air Force 270灰藍

如果無個扣應該係唔錯..

靚係邊 ？

歡迎樓主提供笑話。